全力支持逃犯條例

cap得柒唔好屌我屎忽

黎d問題唔係我自己吹，係直接係百度搵到既，大陸人自己都係咁講。

佢講得好minor和諧

但係查實個個都係大問題

我想問通過逃犯條例，將香港人送去一個唔係司法獨立既地方，係捍衛法治同司法獨立既方法咩？

唔係人老屈大陸無司法獨立，係習近平自己咁講。

咁究竟港府有咩方法保障香港人可以係上面有特權咁享受到陽光司法？